放one ok rock 780連位2張

推

放幾錢

咩位

tg傾

BLOCK 6 , Row : F, Seat(s): 20, 19,

咁算了

咁你想用咩傾？

明買明賣問你幾錢你咪講
有咩好傾

幫推